讀nursing搞唔掂a and p點算

如題，本身中學讀文科，而家搞唔撚掂啲a and p係咪可以等死

可以咁講點解要揀nursing

AP已經係bb科
最容易拿A個科

中四嗰陣先開始想做nurse，但係又鐘意讀史科

應該咁講，佢每課啲嘢分開睇我都明，但係佢串晒一齊睇我就睇到好頭痛

即係 anatomy & physiology ?

如果依個都搞唔掂，後面pathology 會學得好辛苦

好似明明哋要點讀，而家唯有下個sem努力

主要係讀開文科，唔係太識要點讀但係啲嘢都明嘅

P就要理解
A真係要死記啲spelling 同position

多謝你打救我有呢啲片應該會輕鬆好多

如果乜都唔識可以睇依個channel 打底

Hope this help

都help呀唔該晒巴打

又到印度佬大發神威救世人嘅時候

你個username好正

我都完全唔識,靠轉左online assessment先pass到

[

識分 prefix 同 suffix 就易啲理解
當初我都係咁溫

利申：中中出身

之前讀hs老師都咁教